不如有個共識，以後拉曬窗簾既私家車都認定為狗車

咁多位司機大佬先講聲對唔住，可能咁做會令你地反感
但我相信咁多搵揸車人士有心幫手足既都唔會點介意，宜家香港處於戰爭時期

宜家成日會有私家狗車衝落黎，真係唔想見到有手足被突擊狗咬

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

未必個個司機都睇連登 等陣搞錯自己人

邊個叫你地咁撚on9成日讓車，根本check都唔使check
全部車都唔讓就乜事都無

任何情況下都唔讓車, 救護除外

既然總有左膠想讓車，咁不如係司機角度出發做主動
叫司機大哥公開車內

推

好！

係

就算黃絲都唔係個個睇連登啦

多人表態咁未可以係TG Group放出去比人知
比狗知都無所謂，佢拉窗又死唔拉又死

冇記錯本身法律就唔容許加

一架車都唔放
有9部正常,但1部鬼車都已經夠收我地皮

都係
極危險

Gogo 是否運兵車？

KO左膠

& buy你個諗法

其實佢地可以用90%擋光貼，唔一定用簾
點分

重點係總之有遮住車內就一定係狗
老老實實係黃既司機有乜野唔比得人睇先

你都已經肯用自己既車出去接仔女坐你架車放學
宜家為手足安全著想，唔好遮住車內我相信唔會介意

有錢人啲司機車好多都落簾

...

利申落開簾渣7 人車

如果要check 唔介意俾人check

反正 check車都唔割

岩

唔讓車咪得

救護車都有機會運狗